# เตรียมขุดมาเปิดตัวใหม่อีกครั้งRhapsody Napster #
ก่อนจะถึงยุคหรือในอดีตเราคงรู้จักบริการสตรีมมิ่งเพลงอย่างกันมาบ้างล่าสุดมีข่าวจากผู้เล่นอีกหนึ่งรายจากฝั่งอเมริกาที่จะนำมาเปิดตัวใหม่แทนชื่อเดิมอีกครั้งเร็วนี้ที่หน้าเว็บไซต์ของไม่ได้บอกอะไรเพิ่มเติมนอกจากรายชื่อเพลงศิลปินอัลบั้มและราคาค่าบริการทุกอย่างจะยังเหมือนเดิมข้อมูลเพิ่มเติม
มีแพคเกจให้บริการสองแบบคือฟังแบบวิทยุเลือกเพลงฟังเองไม่ได้ที่เหรียญสหรัฐต่อเดือนและแบบเดือนละเหรียญสหรัฐเลือกฟังเองได้ไม่จำกัดครับที่มาทาง
Spotify Apple Music Tidal Joox Napster Rhapsody Napster Rhapsody Rhapsody UnRadio Premier Napster Verge 